其實有冇方法搞到個全民後數日

可以爭加人情味，個關係有熟啲

不過良心小店就數還數路還路啦

推